老細要你禮拜六日ot，你會點推？

較定鬧鐘返工

Contract: 5days work 0900-1800

平日OT就推到
星期六日真係難搞

交辭職信，唔係要我教呀手？

陪屋企人

老人家時日無多，有錢都買唔到時間

返學

唉也 唔好意思啊 上個月 已經買左 機票/xx ticket去唔個邊度邊度 有d緊要事 要去邊度邊度簽一d野 我都好來番黎幫公司手

按章工作，尊重合約精神

我女朋友上左我老豆屋企…

星期六日人工計2倍咪返囉

如果佢因爲你拒絕OT而炒你，勞工處見

問佢訓醒未

要推咪直接推話唔想唔得唔制囉
咁撚大個人仲要人教
你不如襯地淋啦

人工計double 咪同你Hea OT囉

補錢定補假先，兩樣都無就同佢講唔得閒

WhatsApp 佢
好攰呀，唔返喇

上面班鍵盤戰士，到你地要ot咪又係照返工

巴打 香港法例下
解僱僱員賠足通知期/代通知金就得
唔需要理由喎
勞工處見即係點

返緊第二份工

老細實唔會話係因為你唔ot而炒，實會揾位入你架la

平時返工行得正，企得正。有咩好怕
炒左我，佢仲頭痕 。我自己就即刻有人請

要湊仔，唔得閒